田北辰引述消息指中央為修例爭議設死線

實政圓桌立法會議員田北辰在一個電台節目表示，收到消息指中央為本港修例爭議設下死線，要在今年10月1日國慶70周年之前平息風波。

田北辰認為，民陣在本月31日舉行的遊行是平息風波的黃金機會，如果可以令遊行人數大幅減少，並在遊行後不出現暴力事件，就可令中央信服香港局勢平穩。

田北辰又指出，政府成立獨立調查委員會可以平息很多「和理非」市民的怨氣，認為委員會成員要有法律背景、政治中立，以及要極具公信力，否則風波不能平息，中央可能會出動解放軍駐港部隊。

大家撐住呀

搵刀手斬曬啲人咪人數減少

田少今次直線叫人831一定要出嚟

五大訴求 缺一不可

絕不袋住先！

無普選 誓不罷休

10月1日 三讀通過

太遲 五大訴求缺一不可

平佢老母息

平佢老母，人民嘅權利>黨，佢地都on99

「要在今年10月1日國慶70周年之前平息風波」

廢話，鬼唔知咩

#chinazi

大家831一定要出

死線

放工幾夜都出

10 1 一定要有全球反中大遊行

170萬重未夠呀，屌你老母，要迫人上街，你估個個星期真係想出咩，重要31號行多次證明，on99 ，屌你啦！即刻回應啦！

戇撚鳩, 又想倒轉黎講,
而家係我地set deadline 要港共回應呀